好撚僧香港人

香港人真係好L勁
鄺神冇講錯：香港人 史無前例咁團結！
但已經停留左係11月既時候

岩岩大埔 食花生勁多
個個明明眼前見住個手足被便衣狗㩒底左
都係冇人去幫
要個推住bb車既媽媽去屌狗

你哋有資格講革命咩？
你哋有資格去贏咩？
對得起被捕手足咩？
對得起死左既手足咩？

有好撚僧咁有冇好閪尼姑?

你哋班垃圾冇資格贏